仁王集中討論區(29) 9月26日出DLC3

Q: 一開波用咩三隻守護靈用咩好？
A: 狗 （最好用)
雀 (中 後期好好用 因為可以炸起人形boss)
魚 (唔知有咩存在價值）

我會用狗 因為殘心唔係輕易掌握

Q: 一開波用咩武比較好？
A: 用槍 因為升級時候加體加攻
血厚左 容錯率高左

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：(第一週目) 攻擊力有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備

Q : 如何增加武功？
A : 稀人 常世 pvp 刀塚 （敵對勢力獲得武功會有加成)

Q: 修羅以上難度點先有？
A: 買DLC

Q:點先有橙裝？
A:暫時 只能得頓悟打怪跌出黎
無得鍛造

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

立花 9體 9武 (西國)
井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）
政宗 17體 18武 (獨眼龍)
蜈蚣佬 17剛 17武 (勇武無雙)
小十郎 16體 17技
幸村 18體 19武 (義肢矯形師）
佐助 17體 18技(十勇士之首）
避來矢 17剛 17武
祈月 14體 15武

小留 果幾粒野

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物或橙裝
(難度 修羅會出+10 以上）
(難度 頓悟會出+20 以上)
(難度 無間獄 自行幻想)
仁王重鑄一覽:

巴哈 1.16 25/7/17

重甲流

製作圖

溫泉位置

東莞之龍

義之繼承者

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

東莞之龍

義之繼承者

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

八尺 修羅

by 無奈面對

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

1.06 新任出現條件

木之葉 玩法例子
投傷好定手裹劍好

玩槍啦望

刷橙裝 遠武 裝飾

居合流

by 缺氧化痰止咳

仁王已死

立殺驚留銘
翻學冇得玩

陰公豬

新po留名

新手留名

扮乜丫

岩岩見到來緊dlc 3
又有新難度？！

頓悟先打得幾關
修羅又未全破

無間獄

需要....

自己挑戰下先

小弟是日做廢青

預巴得閒? 帶小弟刷下橙裝可以嗎?
雖然月尾會變垃圾

你做稀人定常世?

閪人

開左game

找不到

義肢會多橙裝

ok, 你好大力

細力了

開左義肢了

幸材要小心

再開過, 試多次

我樣衰冇乜橙裝跌

起碼五件喎

玩多次義肢?

開左

臨尾撻Q, sorry

唔緊要 幸村過度活躍症

打埋佢
定淨係想屠十勇士

屠十勇士啦, 要再開過?

ys

斷線

再召

sor

又係咁...

橙裝出得多唔多

未斷線之前多d

食飯

唔該晒

仲需唔需要

出左街食飯

一陣有無人打

預巴套裝係乜野配搭，想參考下

買完菜俾你啦

已send

有無人打

義肢

sorry, send左去邊? 搵唔到

psn

有無閪人帶打義肢

見到了thank you

開波啦～閪人

有無閪人

再求閪人

打乜？

義支

你開？

可唔可以帶過一周目

ok.LIHKG

入緊

好似唔太夠力

差唔多啦 btw 得2件神寶 好黑

重來唔來？

好

屌明明開咗替身

再召 紅怪有破buff 勁狗

👌🏻

有無巴打一齊玩

乜料呀HKBN

我都係hkbn

連返啦

sor
唔打啦 我要食野 麻煩哂
Btw 岩岩開左門 可以唔洗打過 同一場黎

而家先知

頭先係咁吹口哨 你唔理我

Sorry另一個mon 睇緊波

一週 自己摸索下啦

今日跟住整套絕境裝先，不過我照用大太刀，DLC 3可能要用到呢招先過到

絕境裝做任比較辛苦
跑任另計

大山盾無同絕境裝各一？
不過武家就…

有咩武家關於絕境

大山盾飛 大太刀係點玩
我果套好低傷咁

把刀係咩詞彙

石田

share 左成套裝啦…
時運高時一套雪月花帶走幸村，攻算夠用，但唔屬好高

伊達也可

糞球邊度刷快, 爭呢個杯

我跟你裝左 但係唔知係咪我出錯時 成日都擋到 打廢老擋到啪聲 我見你野野都中

無 運氣加勤力 我打左成個鐘 不停來回

同埋你果套胸係咪精力零 增加攻擊力 無左前面 睇唔清楚

魔王耀變 有二舊屎 得閒執下
二週目解了

勤力架咋 好運既 打2隻出一粒
算易啦 一週目有得打算有人性

冇，得包圍！加攻

近距打第一下，會擋，照出埋第二、三下，佢會自動食，用最大力，儲最耐的

下次玩我再睇你點出 我fail 哂 廢老都唔夠打 要用番太刀

咁快夠打癈佬

金吾裝一刀秒喎 不過我唔齊

我仲未秒到

我都唔得唔齊裝
你psn 係乜 一齊玩啦

石田武家，睇埋今日個video就明

好暴力…不過要儲下靈石…

我見你咁開法要好多靈石 全程99

新手留明 尋日先買隻game
岩岩打完船個隻牛角鬼
差啲頂唔順要棄game
有啲咩係對新手打落去易啲？

但幸村中兩段雪月花已經死左，幾好玩

第一頁有講 全加體 用槍 無咁易死

呢個係新手必需經過既路

某程度上第一週係最好玩

必經階段
得初初玩直頭想棄
之後愈玩愈順手
我第一週係無用過陰陽術...

打死boss 個刻興奮到彈起

係 我玩係第一個BOSS死得最多次 之後唔會死得咁多

睇清楚佢攻擊模式好易搞啫
死幾次通常都過到

第一次死幾次就過到 我諗得海坊主 雪女 島左近 後期果幾隻
第一個地圖果3隻主線 起碼死左10次 仆街

我反而係中後期打boss要死十幾廿次先過到
差唔多俾人一野秒或者一套連技帶走
我玩刀冇乜血

中後期 好似無乜邊隻特別難打 帶朱雀 2條命

怨靈鬼卡咗2日 之後嗰啲都係打多幾次就過 中段都係靠磊落同爆99過

最記得大百足 唔識擋 自己摸索點打 打撚左1日都打唔到 上黎問人點打 原來識擋就得

最憎大百足

頓悟大百足真係
毒毒下就冇咗半血
一中麻痺就死

最憎大百足 [/quote]
頓悟大百足真係
毒毒下就冇咗半血
一中麻痺就死[/quote]

飛6魔都係 開頭唔係太識避 中佢一下麻痺 再中一下連技就死得
淨係學避佢D遠技 都用左幾條命黎學

臭雞 用槍扑柒死佢

巴打們
我想問其實投擲傷害二倍手甲自己鍛造刷係唔係好低機率出係可繼承果格度？我鍛左300次左右一舊都無。去打刀硺又無人出 有無其他辦法？
仲有想問伊賀上忍製作書係唔係打修行場服部就有機跌（巴哈篇文好似見哈到但日文網話會跌）事源打左兩日都係得鬼淚刀同鎖鏈個製作書？
進度暫時係修羅苦戰中

打血刀啦

打血刃應該最快

地方巴打需要..

要

pw

繼續義肢ok?

是但鍛隻手都有機會 我都係鍛出黎
血刀反而少

訓覺

goodnight

你打邊度刀塚

經津主係邊度刷最快?
刷左成日廢老都唔見有

血塚

有無人一齊玩

自己洗技其實都唔難洗出黎

教學關卡咗好耐
但係愈卡就覺得幾好玩

經津只有刀塚先會跌

卡先係樂趣
下下無雙就無隱

thx巴打
琴晚係赤紅刷左個鐘就出幾件

最重要把居合刀

血刀出既裝一定係+0 ?

當然係+0啦

之前打到把月讀居合刀，頂住先

用經津可以省返個位

邊度多劍豪雙刀塚
成個瑪利亞個平台都係太刀
足利又唔跌橙二銘

廢老最易出
秒完足利 等槍佬
不斷重複

打左一晚表示唔易
跌左好多其他橙雙刀, 得兩把二銘差個slot, 仲要無十字

居合不歸路黎
除左易整無優點
我就係例子

橙二銘多到唔想要
想要金吾腰裝 差少少就齊

你唔係玩大太刀咩？
尋晚幸運打到六屬雪月花祈月刀…絕境99裝完成了…
暫時玩住絕境99先，玩到悶再算…今晚試下大板火箭果關過唔過到，過到就唔轉番大山盾無

我玩居合先 之後刷到把靚大太刀先開始跟你玩
仲未開始試絕境 未有咁高技術
想跟你套大山盾無玩 拎下經驗先

你套絕境裝係點組 share 黎參考下
把大太刀係咩詞條
得閒我都刷 應該都會開始整絕境裝 見人玩陀螺好屈

無需經驗，亂打就得，不過要用石，做稀人要用下筆

你套大山盾無 雪月花大概幾多傷

無石 要去刷

唔用符，正面有8000-10000

而家打一隻怪都夠爆氣了…用好小石姐

咁你打真田點一下秒 想知要放乜符
守護靈係用獅子？

我用修羅加金鋼加養身，因為雪月花好難無傷，所以唔用燃生，用埋吸收精華補血，一秒補300多，唔食大招，不用補血
視情況用結界、加持果d
打boss 會爆99，用埋雙靈符
但冇位放運
有位可用埋護身
有好多boss有武器無力化…武器、飾物要有防

地方..

呢套係祈月、盾無、兩恩寵？

唔識英語對應的技…
有人睇得明？
拔常世有8秒無敵？

刷轉打二銘打到兩把天照弓, 好感動

感恩

此post已完

DLC3後先完的…
不過唔好太高期望…咁快就出…

純粹關心有無瑪麗亞外觀

經過幾日煲碟 開始打得好輕鬆
依家齊埋西國無雙裝 但先打到去大百足
有無話邊套裝好用啲

赤鬼 或 西國

加油 需要推任可以出聲
回饋連登

希望遲啲玩翻嘅時候套居合裝同盾無斧裝仲推到關

閪人難做 打頓悟真田 乜準備都唔比我做就衝入去
入到去企係台上面食花生 睇1on1
勁想走場就算

佢食花生咪自殺

想架 不過我想試下1on1 過唔過到

我劍豪加盾無十字斬都唔追千係咩原因
繼承加左攻了

影黎睇過

想問第一關最後嗰個神社，隔離有道門點開？
啱啱開始玩，打唔贏怨靈鬼又要從新行過好遠

睇youtube最清楚，好難形容

唔好入去打怨靈鬼住, 屋仔果面行上斜開門先咪得

招稀人打啦
我就是成功的例子
岩岩玩狂死係怨靈鬼
一招稀人就搞掂

要幫手可以出聲

怨靈鬼新手難打 個場好細 佢d招範圍好大
我岩岩玩果陣都係開99過

一週真係唔建議召閪人...
因為最有新鮮感同刺激感

放假試下先

以為怨靈係最易

工作時間太長
每日擠得一個鐘打機
每次死左去返最後嗰個神社到真係暈係到

其實係易
但係大家新手時唔識技巧，咪覺得難囉

差不多啦
我都係打1 2個鐘架咋

主要係個場細 先覺得難

香港
月尾轉台先有無限上網
房又收唔到wifi
如果到時手提個hotspot得先買psn
一路都係玩單機，從來未享受過連線樂趣

唔係喎
滿血三下死
好似玩緊隻新買嘅無雙，一入碟就修羅mode
比人吉兩嘢就訓係地

刀塚
一週 轉更高級
二週 繼承技
三週 無
四週 為居合裝

完全唔明

招闣人係咪會搵到隨機既人入黎一齊打?

嗯

想約炮友可加pw

俾錢

🤔

新手留名...原來又出新DLC

武
雙刀
攻擊 反映A-以上
飾物
閪鏡就算撚數啦
要妖怪增傷14.x%
總體
愛用度唔滿

飾物
無套裝效果-1
你點混到裝

刷下轉 咁多綠裝

睇真d 原來乜技都無洗過

終於打到隻怨靈鬼變柒頭皮
想問各位嗰啲西國，赤鬼係咩嚟？

同埋係咪每隻boss基本上唔夠打死左都有條路可以好快返返去打boss嗰到？

係
西國 赤鬼 裝備效果

係咪咁早唔洗諗住？
我想問下打到中途有冇得打返序嗰關

西國會比較早出現
同時都係新手殺手

唔該巴打
你好熱心解答

任答架喎
當推post

咁序嗰關有冇得揀返嚟打？

過左一週目就有得再揀

放心之後實有得打...
只係boss唔同左

縮係舊石度會易打d

咁其實邊到打？
我啱啱打贏怨靈同支線

如果鐘意用刀同槍有冇邊套好用

有關叫西國無雙的邀請 好似係呢個名
一週目無乜所謂 西國 同赤鬼 最易齊
或者你可以整飛鏢裝 衝上頓悟

防具仲要洗咩字

吸精華加攻
衝刺傷害無效 /2倍
就算用唔著都好過你呢堆技
其實你刷過套全橙仲好啦

怒刷廢老

劍豪裝廢老出好多

整好套絕境裝
不過好難玩
技術差成日斷99

所以懶整99流

同埋好哂靈石
雖然乜都秒

有無巴打一齊玩
刷裝推任乜都得

休息左一星期
又要瘋狂刷武功同炭了

新手啱啱上強者 想做吓忍者
但係個個玩到修羅頓悟 刷咗好耐都搵唔到個投擲2倍繼承
有無巴打可以好心做血刀share 投擲武器傷害2倍嘅繼承俾我

我會係強者擊退殘黨邊刷邊等

如果殘黨無
不如一路過關一路刷

我刷緊武功買信長樣

等緊新DLC女

係街執裝快過刀塚
或者自己重鑄仲快

強貼留名

小弟打到第2個難度 151 lv 裝都係赤鬼s+3 勾玉x2 有感覺玩得慢開始睇攻略 升左30lv朱雀 副係男主本身隻精靈加精華 仲有焰虎

因為睇過刷精華要用朱雀keep住爆99 同埋爬過文見到隻鳥幾好用 將會升 同想刷返粒八尺玉用 所以想問幾條問題

1 八尺玉 刷刀匠邀請 仲得唔得
2 點解睇左好多片都用金吾裝刷精華

最後就睇告各位有咩建議比小弟 ( eg 裝 靈獸 刷關 ) 而家用緊神裝頂盡150lv 想呢個位刷精華 唔該晒!!

1. 得 邊個話唔得 純粹機率問題
2. 金吾 可以追擊背傷加成
刷「轉」 蛟 主 蝙蝠 副

終於打到雷狼龍
好難打
想問下我淨係搵到第一個神社係咪正常

回想起打怨靈死得仲多過飛緣魔

回錯post

隻夜梟
第三關

呢關d神算易揾 唔止一個

唔洗咁刻意刷八尺玉啦 打打下就有
反正你刷精華 轉都有機會出

雷狗前有二個

唔著重效果
可以常世 強者 木瓜會送一粒

係得一開波嗰到有，其他都搵唔到，keroro反而搵到兩隻

計唔計一開波嗰個？
我行哂個亭院都唔太覺
可能真係要上網搵搵

開門打雷狗前 右手邊

我直頭要由第一個post追返
好少玩呢類game有啲吃力

我都係
不過一向會行曬全地圖

想打粒妖怪近傷

我用開刀 背傷奧義 岩唔岩轉金吾 然後屬性洗精華

"轉" 係邊一關 朱雀刷精後期d先用? 另外想問叫隻靈獸出黎攻擊點出 好似見鳥 吹飛人型boss果招

因為本身想快d出粒裝備-1 加99時加精 咁似用朱雀快好多

金吾當然適合背傷奧義
學曬各武器奧義 清埋支線就有
提馬

我係第一個難度有d支線未打 圍愀果d 計唔計埋dlc支線 而家用緊赤鬼一套 加水刀+西弓

吹飛招技咁咩制發動

轉要任務完成率到最尾果格先出 好似係 所以你要打 一係叫人幫手推任

陰陽術 有張符出守護靈 不過你要學左先有

召靈護符 道具
陰陽術都有

或者99緊三角加圓

會比較消耗99

原來要術.. 睇片以為無限吹飛咁爽

因為之前都係慢慢死慢慢玩 唔想咁快睇攻略 而家玩過一次想加快進度

如果未打得 轉 住建議刷邊關好 暫時都係朱雀主 瑟夏副

佐和山 黑鬼歡迎你

或者過修羅

玩完第一轉 死得最多係支線有條橋打斧屍狂 可能果時咩術都無 又廢裝 打左幾粒鍾先嬴

係咪打晒所有主線就上得修羅

有買DLC嗎

買左dlc
加埋二週目任務完成率到最尾果格 過埋女王之眼 先會有修羅

想快召西人幫你推/巴打幫你推

開工

有DLC 主線過晒 我都開機玩陣先

怒打女王屎眼

係咪先升 蛟 主 蝙蝠 副 ? 定提馬先 想升好守護0再升人仔 而家純想刷精

難度每升一級 精多一個零

姐係先清晒D任 打上去先刷?

當然啦
多個零呀

睇你想點玩
你想慢慢打 一路升一路打
一係召西人 打到上頓悟先升
每上一個難度 精華都多好多

而家求其換左S金吾 請問咩屬性較好 (都係打地下D刀塚拎裝) 同埋剛力丹 修羅符 兩個都加攻係咪會撞 岩岩試左 見上面個刀仔符號不變

唔可以同時用

新圖

真係秀賴
蝶 同九尾

右下係咪新武

無新武好似係
屌你暗榮 說好的新外觀呢

無姦獄 三人含
同時異常狀態常駐

台灣說不用重新農，應該沒新難度…

瑪莉亞呢

不知道…希望有

三人含

異常狀態常註，祈月套

最後真係俾我係殘黨刷到 唔知係咪巴打幫手呢
整咗服部半藏套飛鏢裝之後 兩日強者推到上頓悟
一上到去俾怪秒 睇嚟又要刷裝地獄
想洗點重新build 巴打有乜好推介

有無加體

無啊 啱啱先忍技99
200幾lv咋

善用替身術

無新難度

肯定？ 係咪唔洗刷過d裝

兩日上會唔會太理想 單打既話

ps hk fb

等級上限有冇提升？

之前都無寫會新增難度

tw都係

睇下無姦獄係咩情況了

台仔講到咁肯定話無新難度

官網 準備有新圖

忍龍

J吧

有啲關卡咗會叫稀人幫手 都ok
反而依家上咗頓悟玩飛鏢好辛苦
普通怪都一刀死仲陰公過一週目
執血刀又刷好耐先出一件橙裝仲要未必啱用

需要閪人

係咪3個都有得用

唔知架

三人含 都幾難搵隊友了

好想要第一條女
係咪叫淀君

茶茶

係淀君

我個fd話似足av封面

記得上次美國隊長定係復仇者聯盟嘅宣傳海報又係咁

三人含 無炮友

係時候回鍋了

希望唔洗再刷過d裝

岩岩先買DLC 2

有咩要留意

DLC 1 玩飛鏢

努力刷裝 等dlc 3

繼續玩飛鏢
可以玩到四週目先考慮轉 因為四週目先會出橙裝

重新出發 三人行

咁橙裝,有邊幾套配最好???玩咩武

我見到其他咁講

刷到先算啦 宜家睇呢d無用 你一件都無點玩
到你刷到 先再睇邊套齊 之後再轉

24號有無直播

3人仲要玩扣血
邊度搵人3p

絕境陀螺

無曬人 點三人行

屌爆秀賴老母
好撚正

Btw 唔知太刀有冇新武技呢

槍 r1+O 乜撚都無

就黎DLC3 但我仲未550LV

好多新圖

無姦獄 又打雷狗 女鬼

都係無提新難度

可能無間獄 夠收你皮
無限城打法

屌 新外觀呢

320 裝仲存唔存在

分分鐘只會得無間獄出更高級裝備

合理 今次頓悟D裝 好似玩左1個月多D?
玩埋今次DLC係咪收得皮

睇下點

24號無直播

新玩法，大山盾無裝，繼承晒異常狀態減傷⋯
食修羅符仙身符先比怪打幾百血，海坊顏射扣一千

用開刀，剛打完魔化阿勝
下隻王是雜賀孫一
請問用西國無雙好定轉用赤鬼裝

大山盾無 應該係挑戰無間獄校服

赤鬼一套回精快

要洗定一套先，胸甲洗異常減傷繼承要用常世工匠bug...遲啲如果冇左個bug就整唔到

過幾個字有冇人玩
部機買左成年第一次買會藉

未連過線

日日都玩

而家玩唔玩

扮工

今晚可以玩夜點 可以幫下你

返通宵呢期

你想玩咩

好耐無入來
之前刷到成身居合裝+件大山大太刀（星技大太刀居合）就無玩
因為唔知刷咩好
近排無乜野做 想問大太刀應該點配裝好

一係盾無做肉盾 一係絕境

大山盾無

晏就有得睇DLC內容

有無稀人需求

邊關打赤鬼最齊？
用刀，赤鬼好過西國無雙？

橙定綠裝
橙就睇運 綠就血刀

請問巴打點用bug??

我用緊西國祡裝

你究竟係要橙定綠先

我冇用

你上去睇研究吓再分享比我地

脫左坑既我表示暗榮呢間公司既包裝同宣傳片真係好正
有人巴打覺得淀姬好正

其實我唔識分邊隻顏色叫好
紫叫咩級

我想打套赤鬼紫色
有冇話邊關掉最多

你第幾周目 定你未爆機
爆左機先有綠裝
綠以下都係垃圾

我打緊雜賀孫一個關
諗緊繼續用西國無雙定轉赤鬼
玩刀

唔知係味叫近關篇

現在有誰有空陪我試？

實際上係點整

・難易度「悟りの道」
追加コンテンツ「義の後継者」「東北の龍」「元和偃武」のうちふたつをご購入いただき、「修羅の道」を攻略することで開放されます。
「悟りの道」に到達することで、魂合わせによる＋値の限界値、およびプレイヤーのレベル上限、守護霊のレベル上限もさらに上昇します。
・難易度「仁王の道」
追加コンテンツ「義の後継者」「東北の龍」「元和偃武」の三つすべてをご購入いただき、「悟りの道」を攻略することで開放されます。
「仁王の道」に到達することで、魂合わせによる＋値の限界値、およびプレイヤーのレベル上限、プレイヤーの能力値上限、守護霊のレベル上限もさらに上昇します。

有新難度…仁王之道…

新難度 仁王

整好了
十勇士第一隻只扣了…600一下…
無敵了…

請參考
如要整第一格為繼承技，做1-10不是1-11 網頁裡寫錯的

◆特殊ミッション「無間獄（むけんごく）」を追加
追加コンテンツ「東北の龍」「義の後継者」「元和偃武」のいずれかをご購入いただき、本編をクリアすることで開放される高難度ミッションです。
持ち帰るまで性能が不明な「常世の品」がドロップし、階層を進むほど持ち帰ったときの性能や希少度が高くなる確率が上がります。
手持ちの装備品を「常世の品」化する手段も存在し、これによって性能や希少度を引き上げることができます。
また、無間獄のなかでのみ、「まれびと」をふたり呼ぶことによる3人同時プレイが可能です。
常世裝

怒中開頭忍者的箭…只扣100多，笑了

◆武家「藤堂」の加護の効果値表記を等級式に変更し、「剛」の値が高いときの体力上昇量を下方修正

◆以下のメリット効果「攻撃ダメージ2倍」を「攻撃ダメージ激増」に名称変更し、発動条件に応じて効果の度合が異なるように修正
・常世祓いでメリット効果付与(攻撃ダメージ2倍)
・味方の救援時にメリット効果付与(攻撃ダメージ2倍)
・ダッシュ攻撃でメリット効果付与(攻撃ダメージ2倍)
・回避攻撃でメリット効果付与(攻撃ダメージ2倍)
・気力0になるとメリット効果付与(攻撃ダメージ2倍)
・雪月花の3連続攻撃でメリット効果付与(攻撃ダメージ2倍)
・復帰後にメリット効果付与(攻撃ダメージ2倍)

◆以下のメリット効果「被ダメージ無効化」の持続時間を下方修正し、ダメージを1回無効化すると解除されるように仕様変更
・常世祓いでメリット効果付与(被ダメージ無効化)
・味方の救援時にメリット効果付与(被ダメージ無効化)
・ダッシュ攻撃で被ダメージ無効化
・回避攻撃でメリット効果付与(被ダメージ無効化)
・雪月花の3連続攻撃でメリット効果付与(被ダメージ無効化)
・復帰後にメリット効果付与(被ダメージ無効化)

無瑪莉亞

有無神寶以上裝備

十勇士第二位…飛標扣唔夠80…

只用修羅符已有效果

衝衝居合流要哭了
只無敵一下…

常世裝
好似係

呢個技算唔算變左無用

無啦無啦

call 埋閪人做遊樂場

廢左大半…

完全不避幸村的攻擊…只吃了一粒仙藥就完事…

1h32分開始睇

他無雙8好似唔錯

得唔得閒常世 bug 我想整

唔駛的
求奇search
唔好按準備
直入小留就得

又可以當新遊戲了

唔係要對面走場咩

pve nuff黎做乜

不用

我呢度教一次，ps4打唔到咁多字
首先求奇開常世
跟住搵小留
按三角選冇繼承的衫
求奇選一項洗
會問yes or no
兩樣都唔選，按ps制去setting offline
跟住回game，按左ok之後，問你用唔用炭，按yes
跟住回去找小留，一樣按三角，選頭先那件衫，會聽到用炭的聲，此時成功了，第一項變成!

跟住即去合魂，就變成第一項可繼承

首先求奇開常世
跟住搵小留
按三角選冇繼承的衫
求奇選一項洗
會問yes or no
兩樣都唔選，按ps制去setting offline
跟住回game，按左ok之後，問你用唔用炭，按yes
跟住回去找小留，一樣按三角，選頭先那件衫，會聽到用炭的聲，此時成功了，第一項變成!
按X，再按三角，第一項就冇鎖定，可洗一次

扣雙位數 真無雙了

條架妹：啊～啊～啊～～～～～～

又要打丁

屌你暗榮 唔撚出瑪莉亞

屌佢老母立花宗茂好撚難打

善用舊石

我留意到條仔 阿呀阿～嘶～
代表咩

現在重點
供酒唔影響橙裝掉率
修羅+仙身一起用會變左加防（負負得正）

過埋26號先算啦

成褲精

陰陽スキル「修羅符」と「仙身符」を重ね掛けすると防御力が上がってしまう不具合を修正

仲有一日半可以用

有呀，瑪利亞幻化，仲有個豐巨咩咩

茶茶呢

應該冇…

D裝有機會唔洗做廢鐵
可以變常世之品

好似變左做D3,到時一起刷大秘到幾多幾多層

广無撚錯

打錯

無茶茶出黎把撚

有無地方巴打需要

想挑下常世木瓜

頓悟 不了

反正無野好玩

屌岩岩打頓悟先開返哂D 關

但仲有一件好橙裝,已經好難打

仲要出仁王之道

屌又要打多次

仲要一件好橙都冇

可以升上去 所以唔一定係垃圾

仲要無得叫閪人

需要! 義肢ok?

頓悟 ？

yes

我ok

有冇橙裝系統既攻略

即係打到D咩野武士腿甲都要留???

game已開

繼續？

秒左隻boss

ok

個個巴打高手黎

繼續？[/quote]
ok[/quote]
開左

ok[/quote]
開左[/quote]
入緊 賣緊d垃圾

好大力

正常放到符就秒 係街場食花生先會收皮

好, 但等等賣一賣野先

我都賣緊

ok now

最後一隻DLC, 快D完左佢

加油啦

比舊雜物頂住左 衝唔到上去

佢企係度任我打

下次你放克金 我直接衝

有無人ps4 連唔到

今日係有d問題 lag lag 地

你放克金 我直接衝

Lag 到 第一下打空氣

關唔關我用wifi事

佢set 問題 全日都lag
繼續？

Ser

休息啦
你add 我psn 得閒再玩

ok巴打

儲左1000億精…可以升幾多級呢？

應該25 以內

岩岩過左一周目
應該做D咩

上五周目

5周目唔知會唔會周地橙

常世

岩岩入強者
有無人帶

一陣得唔得 未返屋企

要夜晚

睇下有無人刷義肢 無我再幫你

thx

妖怪易打過人好多

閪人係玩家黎

‘陷入異常狀態‘
即係要比敵人上左自己屬性
先可以發動減傷？

需要閪人講聲

上修羅符就得

明白

重返仁王戰場

都估到佢會出返隻合集

岩岩入強者 如果想靠自己係咪刷下d支線boss 升lv刷精華再升裝

‘’轉‘’

如果玩左一次真係搵人帶到上仁王之道先再靠自己好啲
唔係我諗你上到修羅，人人都棄晒game

有人肯先得架 聽日出dlc 3邊個得閒帶成3個週目

建議你用飛鏢裝 自己加召稀人打到上頓悟再刷裝

無得再玩閃避無敵流

早說會改

我都知難追嫁啦 鬼叫我遲玩
同埋我玩既時間唔多
都係用黎磨到有新game
所以先想問下靠自己要點玩落去

有睇飛鏢裝既utube
要齊一套裝難唔難?

唔難 今晚幫你推啦 今晚教你

我自己跟utube刷下先啦
廢事你晒時間帶完我
我三分鐘熱度棄game

唔推任

我刷好裝 自己慢慢打啦
我好少時間會玩
多數走左去玩pubg

你要推再幫你

有冇人玩？

巴打得唔得閒帶一陣

psn : KM106106

now ok?

來吧

龜頭巴打 開左
last一個任
麻煩晒你

唔該巴打

早上有無白老鼠

更新左喇咩

10-11點就有
好似係

一齊試？

扮工呀屌

今日收工的節目就係回家打機

出咗了

1.18更新7gb

求包膠

呢個時段係咪唔會有巴打上線打呢
啱啱收工返到屋企

比較少
或者無人

暫時仲未有dlc3, 得個1.18

睇下有咩新野
例如lv 果方面

想知居合嗰啲改到幾廢
琴日先跌咗把居合恩寵

鍛造屋多左呢個，開多2個shortcut

居合都無下修

加快捷鍵都正確

唔係改咗詞綴咩
攻擊2倍同衝刺無效化詞綴下修
變相nerf咗居合流 (好似係)

打無間獄要裂開的酒盅，暫時未知點拎，都係更新完1.18送左3個俾我

可能有得換

你唔依賴咪得囉

同d3一樣打細秘拎石開大秘

利申：9up

常世之物要過左關先知係咩黎

招炮友

今晚一齊打

打逢魔就有

利申 響暗榮做

頓悟都未清好就又出5周目

你問題
其實我都係

二周目之後d難度未清過

我會做雷

Maria skin點有？

東莞之龍個超越修羅者獎盃係咪清晒近江篇同之前果d就有？

能力最高不是99!!!!

全部

可以突破750lv了

神寶掉落率，傳用酒杯會好高
睇黎應該先修練一下仁王之道再衝無間獄？

有不消耗鹽的技

當然挑戰完仁王先屠無間獄

常世之淚是將綠色轉橙色裝備…用途就…不大？反正都儲滿一大堆橙…

你原有綠轉橙
我把黑鬼拔山斧

橙加淚可以換恩寵

有新恩寵…加2000血

所以廢藤堂 迫人轉裝

係…
身上沒橙的血刀都會出橙…

都係跌經津

未有資料…

有無橙以上裝？

有無人幫過幸村佐助

單項上限200
一共750......
要重新考慮配點…

以為全99 792

賣左

仁王之道仲叫可以秒怪 不過秒唔到就被秒

常世之淚係咪可以將綠色劍豪十字斬變做橙色

200體

詞條唔知係咪不變…
待驗證

550上750洗唔洗過千億

應該唔止…
千億已有…

個Apps 有bug...下下連覆兩次

新嘅dlc係咪又係好撚短

藤堂少左500血

都二下死架啦

新武家津X
是什麼效果？
見加攻12%，日文睇唔明

你都唔預佢長

圖

未扣過血既敵人？

隻雀難打到

6廢老 多左件半藏

千億精可以升到30級

新忍裝…無限手裡劍
再加真.龍劍

+30以下既可以分解哂佢 仁王之道周30 以上

最高+幾多？

有無巴打幫手撚雀

+40
9up

唔知 暫時有跌+38

咩雀？

50 ?

唔知未合到上去 趕住返學 不過好似無橙以上既裝
未打過無間 所以唔知

第二關主線
岩岩過左了

瑪利亞同阿勝最尾好似提都冇提過

求奇啦

好似有人計話1.5兆

唔知 只係知好難升

其實唔難

瑪利亞有無複製外觀

即係咩 講第幾關無人明

有
但無茶茶

買唔買年度版好

又乜嚟嚟

買黎做乜

你返黎啦

我無實體碟

溫書亂入啫

how much

唔知係咪要打左dlc 3 d 關先有得賣
仲未打

百度果邊有人打到新屬性

即轉飛鏢裝

750後還有1000級…

應該可以再打1000小時

痴撚線

無盡既戰鬥

儘頭係1000lv ？

40兆精…

750後，再多1000級
1750級…

痴撚線 邊有咁多精華

長命game

傳40兆精…

無盡仁王

個結局想點呀大佬

仁王 極

痴撚左線

除左金手指之外 唔知點升

仁王 仁

仁王 威力加強版
9up

不了

玩到十一月轉game

講啫 無買過
不過太誇張

550 一下上 1750 太誇張

苦無係咪無限先

沒完沒了的落命

手裹劍喎

仁王 猛將傳

我就過咗11先玩

去幕末再玩過囉

到時先算啦

土方

異常減傷裝係唔係仲係無雙

垃圾 5周目都會秒

手裹劍打怪
打王自用苦無

睇黎有排都唔洗做稀人

閪人 不了

假如200剛
1剛加5血

頓悟先打得幾關

把撚咩 5周目 兵仔下下識擋

幾關就開曬圖架啦

武器幾多為上限

要用絕境99刷？

裝備應該310+50封頂…

有新難度咩

姐係320

仁王
真係叫仁王

遲啲玩下新關卡過下癮算 依家搞到變咗數字遊戲冇咩機會封頂

咁即係防裝已是垃圾

新難度 多個零

係

唔係喎，見人地仲係扣一兩千，裝備等級上返去加值上返又變無雙啦

5周目 食哂無力化 仲點撐落去
比你磨你磨得幾耐

瑪麗亞skin係咪打晒新DLC先有?

個結局hea到

3關主線

咁打左1周目先

想清下頓悟

有D任冇得召閪人

我開相世同行,打完,當唔當解左???

淀君係咪即係茶茶???

大坂夏之戰, 諗返起之前追既真田丸

點知過場動畫, 淀君叫幸村做信繁

當

係呀

長槍

係咪新技黎

今晚有無人一齊打新關

習慣毒撚過關

屌 好似無雙

立花比人老強

唔知呢招有冇星星武技呢？
好強

仲屈過卑鄙的異鄉人打法

有冇巴打入可以入 頓悟 既 東莞之龍 果關 妖怪之里幫打BOSS?

唔洗了

太耐冇玩, 認真玩下就KO

有冇巴打幫手清下 頓悟 D 任

刷緊精華

尋日都有可能
今日無了

衝緊上750

仁王 廢老多左條廢老之外仲有咩特別

一下秒

除左呢樣呢

百人比武有官本武藏

沖埋個涼 屙埋個屎都仲下載緊

e家衝刺無傷+2倍係咪可以棄
聽講仲要nerf左傷害同增加精力消耗

衝刺2倍仲要改埋做「傷害激增」,
之後個buff持續時間改到得一瞬間,
連十字斬都唔得

係
但多左新技

有咩新技

我就咁睇有好多新技都係類似衝刺技,
蓄完氣一野突進/連續突進咁樣囉

btw新果套忍者裝 套裝效果有個叫「無盡手裡劍」
話咩可以0消耗無限扔, 但係淨係會計最低既傷害

打序幕 隻隻紅怪唔落得剋金 ？

新三關❓

頓悟都搵唔到西人

尋日唔搵

DLC3呀

哇啫係套居合裝收咗皮
玩條毛牙

輕鬆應對

一下扣四千..

已經有人合到+62了…
320武…
還要帶星號技才可突破+50....100000小時不是夢

異常減傷bug暫時最好用…

痴線 可以合到無限

瑪利亞BB走左佬
即係仲有後續

十勇士都唔知點設計 隻隻都可以背刺玩完

正義的提馬鷲

斷罪斧可以有二個武技增傷

超忍果關條友係咪其他game亂入架

What?

無間獄可以召喚2人？
咁普通地圖可唔可以召2人？

廢老洗唔洗清下關先開到架？

開一二格就有曬
好似係

99流仲係無雙

升曬裝279up
明天繼續

預巴幾多Lv

係武士搵廢佬練全壘打

屌～成日搵唔到佢地跳落來個位

忍者龍劍傳 龍隼祖先

唔知上限係幾多 同點合上去 隻game 失哂控

點晒d大炮都打唔爆第一隻keroro個欄

你先去觸發第一個十勇士,之後會有大炮追擊你，你再走去個欄度，等大炮射爆個欄就得。

快一點射我
輕鬆收集曬木靈

居合一刀減咁撚多

任務全開，只需小心紅怪的防具無力化，還是無雙，暫時唔覺有boss不能克金
打緊義肢
出300+38左右

見人佐和山刷千億精，但感覺上…剭常世裝應該耐過精…慢慢上亦無所謂
200剛的藤堂，咪一樣咁勁…無視下修

新武技都好像有星技
暫未見槍的

昨晚出左亂咩咩武技槍

常世裝 姐係咩

即係無間獄的裝備
如果有星技+繼承，就可以直接突破+50，應該有新的詞條打到…
我見有套裝有專精一門…加15%攻，如果只set一武技就發動
又或用淚將綠色變橙，橙轉恩寵等…
所以這些常世裝備…刷到吐血還是有得刷…

新武技好似呢招最正

點解成日唔夠精六連發 ，
Youtube 班友每發都用好少精，唔關字條回精事？

轉恩寵? 姐係神寶?

出dlc又回歸
太刀又變返垃圾？

玩槍啦

綠裝同橙裝分別大唔大
我見上面既綠裝都會合上去?

因為有新道具綠轉橙

又要洗點重刷裝

預左架啦

好似唔係100%轉到橙

下
出黎把撚呀

咁點解唔直接用橙

無茶茶

想問下藤堂依家加體係點計
我依家剛反映c-

係…重要打一輪無間獄先會知得唔得…

如果你有星技的綠裝…就有用了

配點
1剛加5血

暗榮真係玩玩家玩到盡

但越高級加乘越低就唔多了解…
血量和之前差不多…

少左幾百
保持柒千血屠仁王

打仁王難度
假如普攻有五位數字都幾輕鬆

爆武士算
咁玩落去唔撚係路

一場武士
一場仁王
玩得幾歡樂下

得返一刀28000-38000
減撚左半

求奇啦
玩槍啦

居合裝咁脆…算吧…新關下下比怪圍…好難生存
記得找小留開四頁道具，方便好多

二頁回復藥

新個招回天衝好撚勁

招技我等左好撚耐啦

未撚試過2頁回復藥

飛鏢裝我未換哂橙裝依家得7,8千

仲有人玩飛鏢架

就係少左好多，之前有7250血
依家只有6800
諗緊轉唔轉勢力

我都諗過
但假若有200剛情況下 好似又有返優勢

岩岩開左頓悟廢老..咩裝先秒到..
而家用提馬吹完 居合插一野仲要補兩刀先得

蛟龍然後居合+插地點睇

冇弱化當然是指加到200
我都掛住衝關，冇洗點，140已經高血過之前

有冇人係玩大太刀
玩到修羅刷緊廢老，開始升得慢
其他唔係好夠打

召靈輕鬆解決

有冇巴打打連線見到修改人

聽晚清 頓悟任果陣有條友一野打999999

我都唔想玩

但打唔到靚裝

普攻得1千多啲

要打到121層或以上…才有…+50以上的裝…

係咪要開左仁王之道先可以重點到200

屌又要砌返套朱雀裝

精華唔急刷吧…衝關升裝到310+50，再打無間獄就可以

屌真係好難升

精華唔急 打一關都十幾億以上 仲要刷裝

真係急 刷左和山 成千億精

玩五週目序章一開始已經一堆劍塚

岩岩先入強者 砌左飛鏢裝
追得好辛苦

無間獄感覺上隻揪好過常世 常世打多隻 正仆街黎

個個傾新嘢冇人理毒撚

用飛鏢好快打到頓悟

昨仁王之道常世都見到200忍既人
跟我後面食塵

而家會卡到頓悟，又冇西人
又飛唔死

D裝仲係+1x既綠裝 又唔夠刷頓悟橙裝，
再靠西人上到仁王都唔知點算

要突破屬性200 要開仁王之道???

有元和就得

前日做咩唔搵

我買左DLC了

但忍99之後升唔到上去

我頓悟都未清哂 之前忙未買DLC2

琴晚等常世等左好耐

但無仁王之道

要打左頓悟的女王之目

前日做左成朝廢青 無巴打要閪人

我d綠裝仲係+0
唔知點升上去

直接用橙啦

宜家玩法得打無間獄 其實仁王之道打黎無用

仲係強者

都有既

推幾張圖,推到出廢老,就可以打住D 300先

去到無間先再換

有無人幫手九尾

宇智波唔夠抽

真田 無幫手咩

過完
硬係覺得更新完精力消耗大左 回得慢左係咪錯覺

首先你套裝要夠打無間獄
同埋要打 果個入場酒

真田源次郎信繁

認真果陣睇完真田丸

衝動去左大阪,去左九度山,真田丸,同大阪城

遲下會去埋長野

老實說 大阪城可以 pass

似啦，我用斧頭唔夠精出曬咁多次全壘打

去開附加先去

見到大阪有升降機都唔開胃

精力消耗大左好多
衝刺 技真係廢到仆街
佢改完唔好話頂一下 未打埋黎已經無左

+30 合上+40 天文數字

去下犬山城 幾過癮

無間獄d裝係+幾多？？thx

無人知 層數高 +值高

+38以上
好似係

單人比較易玩

常世會打多隻 一係你召西人

120層有 +50以上

要打幾耐

你諗錢仲好 合上去天文數字

超多怪會上你精力消耗

打到落200左右先著數…
打下仁王之道或者有酒盅制作書
有就可以勁打無間獄

衝攻、回攻加左勁多消耗，是真的

請善用橙裝的合魂數reset
不會天文數字

刷左轉，大約升到去lv600-630，先再諗刷裝

一場精幾多

一次買晒3個DLC係咪282蚊
我見佢豪華版連埋本體 無得分開買

你果隻係豪華版

有季票

我得一般版既實體碟

係咪218蚊過個
但佢個推出日期係2月

季票

d詞條廢曬

衝攻廢到不如無左佢 了宜家咁同無 無分別
效果一秒都無 唔好講擋一下 未打埋黎個效果已經無左

唔想到時再練 我想享受遊戲咋

其實有d 不知所謂 3秒無敵係太勁 但係改到宜家咁係無咁濟 唔好講一下 未掂到效果已經無左

太濫用啦

蹈只係唔明宜家個定位係邊 直接取消仲好 好過宜家唔知做乜 二頭唔到岸

唔鐘意跑來跑去打一下，再出招，鐘意睇準就出招，所以零影響

用生命值硬接

對，咁先好玩

有冇幫打逢魔

完成仁王之道即係點 打女王之眼？

獎杯

係咪要滿咗 lv750
先可以技能點突破99再上？

無間30以上要完成仁王之道

唔係 任點

我尋晚玩lv 500
但加唔到
頭先啱啱過咗lv 550就加到了
唔知關唔關事

100%獎杯 要打5周目？

我51x 已經可以10x體啦喎
應該要開左仁王之道先得

我尋晚都係開咗仁王之道都唔得
跟住都冇試過再加已經99 d技能
直到啱啱‘體’都點滿99
再試下點番‘心’
又得咗

常世無間獄自動結算左
暗榮on9?我啲酒盅呀

仁王之道百人比武打到手軟…
過了

無間每次要重打架
見有個架仔玩live玩到100幾層

可以自己選層樓

但點先算完成仁王之道？
女王之目？

應該係

開仁王之道開到兩公婆

淨係刷到兩公婆係咪太垃圾

用咩流？
我300+40裝成功ko九尾狐，雖然苦戰…

佢個支線仲顛

仲係得500格 太無人性

而家可以去邊 刷血刀？係咪會出+

仲打咩血塚

頓悟更新完即刻開哂圖... 仲渣住綠武 +19

我指信長同濃雞

我飛鏢流冇腦刷
就齊裝

點開仁王之道
btw 九尾狐好惡打 扣得5000幾

絕境

上到100層啦

你地打得好快

我已經打得好慢

後尾係為左開圖

開到可以刷300 裝既圖, 之後得閒先再打返d關

hea打

不要用飛鏢了…盡早用近武吧…

無間好多炭！

邊關？

岩岩開仁王之道 邊到刷精好？ 是咪又要快手過哂佢刷廢老最好？

難度最高打到上悟道,但D裝無力少,近戰一下先打得百幾既可以點刷

夠力就無

隨意都幾十億精，刷乜鬼，衝關吧

無間=999

飛鏢上到修羅 開始悶悶地
近武有咩流派易入門?

斧

巴打極活躍
你係咪每日玩？通常幾點
有冇psn呀

psn起我底就有
夜晚 9點後
不過都係磨緊新關

加左

已處理

我兩邊都刷緊

但近戰有咩裝可以介紹返

名木靈石炭 邊到有得打多D

飛鏢仔, 打緊彼岸刷好裝先打廢老

用咩武？
緣裝？
想玩高防定絕境99？

絕境係咪即係朱雀??

唔識玩居合, 玩開鎖鐮

稀人或無間

絕境 三河或七苦 用狗

但要儲定一堆靈石

google 絕境 99 仁王 就有教學

有冇人幫拖打雷狗呀而家
苦戰

依家興玩咩裝

裝備打返黎獻小小都大把靈石啦⋯根本無限用 長期99粒

99⋯⋯其他裝備比人秒

夜晚先有喎 依個時間好難

返去砌下
好似有把勁晾衫杆 300+36橙

善用涼亭

可能執左成套紫色西國
過左

新手過關三大法門
1. 屈藥
2. 遲鈍符&減防符
3. 九十九

都過唔到就上youtube睇吓人點打啦

真係要玩99

打打下又幾易
暫時最難係怨靈鬼

鐵球佬

居合流仲玩唔玩到落去
勁鍾意居合

玩到…不過唔遠…

Dlc 2 第一關主 d箭同炮屈死

我還是用大山盾無異常裝
今晚睇下打到去幾多層…
唔得就轉99絕境…

槍新技幾型

聽下背景音效啦

已經擋緊箭 但見到有炮飛緊過黎 又岀唔到去 只可以硬食 好絕望

配天照ok?

用巨大炮彈炸佢老母閪

一轉玩槍就執到把回天衝加攻

無間獄最高應該999 有班外掛佬已經打哂

係邊執

由得佢地啦

有1.19了…

我只係想知999會跌咩出黎

破突

頓悟DLC3第一關

PS4 點外掛
好奇一問

修改存檔…
不要學了…壞了遊戲…
玩下bug改詞都還可接受

有架 木
想當日有金手指 破解仁王
之後暗榮出手 要金手指唔好再更新
不過班中國人點會收手
好似係

屌
大太刀兩招三角攻速改慢左
早知唔更新著
偷改

第一日出無間已經有 佢地出張刀符 之後衝埋去就扣99999

事但啦 又唔係特別好用

仲有佢地放個火球都扣99999

無謂在乎呢班人啦

普通合魂上限 50
50以上 要用繼承+值詞條
百度source 講

係，無間產物
120以上才有

無視就可以了…
我雪月花打背都打到4-6萬一下…不需要修改吧…

咩裝打咁多 宜家衝傷果d係咪可以轉

玩槍既朋友要點配裝？

最好配99流

打仁王之道召到依種閪人都幾爽架

雪月花三段加攻係咪要中哂3 下先加

1001